點解可以咁撚港豬

又食藍店又玩埋啲垃圾支那抄襲game 仲要唔知聽日咩日子
真係屌都廢閪時

認同

聽日萬聖節

聽日月尾

你交左月費未呢